英國住左10 年 ， 穩定老外伴侶，無華人圈子， 你問我答。

係英國住左10 年， 無同華人圈子玩， 見盡鬼佬騎呢野。 你問我答

收皮啦

最多試過俾幾多條J插屎眼

6月去英國 有無咩必去地方建議

乜撚嘢老外

廣東人？

暫時未有嘢想問 班兒登仔一見港女嫁鬼佬就起哂鋼先嚟留名

咁有乜騎呢嘢呢？

關我撚事咩
生癌再上嚟開post啦

樓主有話佢係女 有話佢嫁鬼佬

無插過

淫唔有穩定伴侶

仲識唔識講中文

嫁左， 無咩特別。

有咩條件留係到住，有福利？

shoreditch / old street / hackney 比較local 。
建議去cornwall ， 真係靚。每年我暑假都會去，如果多時間去holiday park 租caravan ，住慣城市既人應該會好enjoy

點會唔識，自己母語。 教埋老公講中文
其實就算住20 年都唔會唔識講。 唔明點解好多學生畢業番去香港好似生語癌咁個個

可唔可以講段流利既粗口？

無咩福利， 醫院手術全部免費。 試過剥曬4 隻智慧齒一蚊都無俾過 避孕藥果d 全部唔洗錢
子宮抹片檢查果d 都係免費（ 一半等2-3 星期）
大手術未試過

開處方藥8磅一次， 如果無工開做政府會俾2-300 你洗一個月。

除左呢d 真係無咩好處我覺得。

叉燒你個蝦餃

嫁左俾真鬼佬？拎左永久居留權未？

咁都唔算福利？你新移民黎咋

係， 英國鬼。
我拎梗indefinite leave to remain ， 等多幾年可以申請入籍。

你當初去到英國點開拓朋友圈？
成日覺得如果要移民最辛苦係呢樣

咁有咩騎呢野

盡量唔痴華人圈子， 睇當地電視劇， soap， 真人show ， 同番當地人有翻d 話題。
英國鬼好鍾意睇d 低級趣味reality show
識鄰居識同事，呢兩個好重要。

開拓到就唔使上連登取暖喇

你留意下大陸新移民都會講到香港褔利好差
又唔諗下自己喺到白食白住冇貢獻

翻到屋企唔除寫
洗碗唔沖走d 泡泡
夜晚唔沖涼
無咩特別事情唔會出街食飯， 全部屋企自己煮。

避孕藥免費難怪咁多asian easy pussy喇

唔係～ 而家好似10 年計劃cut 左
你要搵到公司sponsor 你

除寫 唔怪得啦
咪撚扮香港人

你又知我無貢獻？ 外來人交稅肯定多過白吃白住住梗英國公屋果班 你去過就知。 英國無外國人， 死L 左la

你仲上緊連登喎

果個係學生簽？

政府支持計劃生育又有問題？ 你係easy 既有無避孕藥都都easy

啲公屋好大好正，係咪寡婦乞兒難民先上到樓

係

沒有內地人香港早就完蛋了 係咪亞洲人移民去第二個地方都係會有依種心態

係， 你幾多人住佢就俾幾大你。

起晒鋼

我上面係講梗勞動力問題， 7 成打工既都係外國人。

本身純粹諗住講兩句笑下就算,點知樓主真係正宗支那人心態

樓主有冇發覺啲鬼鍾意啲笑話通常離不開屎尿屁？

冇乜大不了，唔明你點解要刻意避開華人圈子，你社交圈子一見其他華人就走開？我諗你嘅價值觀有啲問題

都覺得。 英國鬼講黎講去都係講今日天氣

無走開啊， 有華人朋友啊。 但唔啱玩ok？ 香港有一班舊朋友已經ok。 我唔係果d 見到華人即刻掉頭走既人。 放心， 價值觀無問題

有冇開始儲糧迎接no－deal寒冬？

鐘意邊隊波
英國足球風氣係你個區如何

係
成日用天氣開話題

最近近早講英國脫歐 係咪好多人上街？

可以同一時間有好多朋友圈既

支拿拼音，除寫（鞋）

點解仲要上連登

叫老外既點會係港女，大陸婆就會

曼城～
全部朋友都係曼城， 每場波都會賭+ 去pub睇。老公曼城人 風氣好high ， 我自己開始唔好足球 ，但慢慢鍾意睇。
個個英國佬都會/識踢波。

支拿人：老外
香港人：鬼佬

係， 勁多。 都係好多年輕人同外國人。
脫左歐， 邊個係廚房洗碗 英格佬爛都死

Asian pussy

我覺得鬼佬唔係咁好聽， 我唔太鍾意講。
你唔好咁敏感啦～

大陸婆扮港女確認

你媽都有

因為通常都係鐘意番自己個區隊波
所以我唔洗問你住邊區
同曼聯人相處又點

寫

自我認同感低落,刻意疏遠同種人,畀人指出佢係外來新移民即刻好大反應

香港人根本無人會講「老外」呢個字，係直頭唔識咁講，唔係敏唔敏感問題

係啊， 我唔識打字。
我以前一支讀國際學校所以我係係學中文拼音打字同簡體字。 都係果句， 唔好咁敏感啦《

唔撚怪得睇唔明樓主講乜

好有義氣， 好鍾意熱鬧。
相比倫敦人， 勁nice ， 勁warm。
係街任何一個人你都會覺得佢係對你有善意哈哈
反而0歧視
不過開頭解釋好耐香港係邊

香港人一定叫鬼佬
乜撚野老外喺香港話係唔啱意思

Love Island

繼續吹.jpg
鬼佬都自稱gweilo

ok 你當我扮香港人la

支話先會講你媽咁奇怪

一支?一支公?
你粵語幾好啊

點樣先可以溝鬼妹
係唔係基本上見喲亞洲仔咁細粒
都唔洗諗溝到？

有個舊同學一直溝鬼妹， 仲要一直溝到。
英文要叻，識飲酒（係英國唔識飲酒同一舊垃圾無分別）。
通常城市d 既鬼妹唔介紹到亞洲男仔， 如果鄉下d 既可能就未必。

明顯支畜心理啦
1. 崇洋
2. 為顯示自己高同種人一等，刻意周身安插西人朋友
3. 扮到覺得平等看待甚至睇低鬼佬，以致踩人地福利話覺得一般

支那人學人生lihk
老乜外呀親

我覺得英國鬼妹其實好Racist
好少會鍾意Asian

其實英國鬼眼中港女同內地妹都無分別，放過樓主啦

我反而想知佢地點睇亞洲人過去移民？

支那學校叫國際
反了反了
因住畀支畜捉去再教育營

讀書時期果d 可能會， 出左黎做嘢基本上都唔會。

英國本身係多民族集中地。 咩人都有。
所以佢地無咩感覺， 巴基斯坦果d 仲多啦，同埋英國唔算多中國人移民。 好難移民，要賣國家債卷。

係辛呀
亲要google translate

相反支那女人最鍾意洋腸喇,要特登開post講

內你老母地
支畜就用你地嘅殘體
返你地嘅支那啦
支那好又移民去第度
一定係去宏揚祖嘅偉大啦
我信架

本身係多民族所以對移植冇感覺?
香港都係多民族移民開埠喇,又原住民,又客家人,又越南人,又鬼佬。香港依家係咪對新移民冇感覺啊?

樓主話佢專程去拯救英國啊,英國冇外來人,死咗喇

我聽朋友講，佢係London 果邊做嘢難識到local ,可能佢係倆公婆過去

掩飾得好啲？
定真係變咗？

據我所知要居留一定要工作同定期交稅表俾immigration。 除非勁有錢買國家債卷～ 所以應該係英國人知道佢地係黎真正生活而唔係攞福力我估？
始終英國比較多唔同文化， 接受能力高d 掛我估。

都係既～ 無理由同friend 去飲野帶埋老婆。怪怪地， 佢係london？

咁係學校全部都係local ， 出到黎見識唔同左心態都會變左既 你想溝鬼妹？

係

咁你有無搵嘢做？

讀大學期間做retail ， 之後9個月marketing agency intern，intern後做左一年Junior trend analyst. 而家都senior.
我做consumer trend

堅唔似港女
廣東人上下連登就扮香港人？
呃到鬼佬呃唔到local

btw親戚9x年去左英國但前幾年都返香港生仔
依家我諗佢好後悔

我都會翻香港呀， 無打算入籍。我老公都唔鍾意英國

有野就講啦，問答條 撚咩

洋腸同港腸有咩分別，邊種你享受d

無分別， 唔知點解有個錯覺洋腸好似好勁。 計埋我老公我同過2 個外國人。 不過有friend 話好多外國人都好軟 但又擺到入去

咁外國人有情調d 係真既

當初點解去英國?

比幾錢你先肯搬番香港住

我覺得英國鬼妹靓既得妹少
美加地區d鬼妹，捷克果d靓d

Does size really matter?

人哋話唔恨住英國呀

有無d假結婚中介？

cornwall去過 狗也不屌

真係唔知你嗡乜鳩 可否學好啲中文

睇你文字好辛苦 唔識廣東話就唔好講
btw 你係咪好瘦+眼細

我早兩個月先交晒嘢上home office , 10年，整ILR

終極語癌

一直都讀國際學校 定係
一支公 定係 一隻支那？

你個名

係Cornwall 返緊工 睇下風景都還可 住就真係不了

樓主覺得英國邊個城市最好住？
俾幾個黎研究下 ，
香港再係咁情況的話，要諗諗搬返去大英祖國住。

如果喺英國想揾關於科技嘅工，又去邊區揾工較好？

驚唔驚硬脫歐？

死番大陸啦屌你老母

你都戇撚鳩
我表弟讀國際學校就算take 普通話都唔撚係教簡體啦
仲要國際學校d 學生九成九無人會上普通話堂
除左支那人 即係你

有幾騎呢呀

between屌你啦除寫柒蝗

本身都唔覺
睇睇吓話唔同華人玩再+打支拼+殘體就覺得

如果你係香港人會唔會覺得自己連中文都打唔好好羞恥？唔識打字咪學囉 再唔識咪手寫囉 打中文打到1999咁好意思同人講自己係香港人㗎啦？你會唔會去台灣台灣人同你講佢唔識國語？？

呢度係香港連登

樓主唔該你去返大陆贴吧

點睇英國脫歐

😯😯😯😯
一隻簡體字搞到你扯旗？

連登屌你殘體字有問題？
上面大把版比你睇

其實係佢講得衰啲啫，但對比香港，UK真係抽外來人好多稅，除非係難民身份。而佢地拎綜援住公屋果班既福利又真係比香港好好多，所以計返條數，其實外來人（合法居留）既貢獻真係多過班綜援撚。
雖然班Chinese黎到好多係開檔中餐，甚至搞啲咩樓上鋪唱k就算 但起碼真係黎交稅，唔係白食佢啲教育醫療福利啦
香港個政策根本就係畸形，根本係鼓勵啲人落黎攞納稅人啲福利，甚至有時都唔怪得佢地，我地自己個政府搞到咁垃圾，賴得邊個

喺外國好好生活吧，得閒就開po恥笑下身處地獄的港豬吧

利申 在港港豬

平時同老公互含幾耐會射?

讀完politics degree可以喺英國留低做啲咩工
唔甘心成世留喺香港

香港人係英國搵唔搵到食？
我識個教授話果邊扣埋稅，得hkd 4萬幾，所以返咗黎香港打工，人工高d (好多）

嘩你真膠定假痴?似足D蝗國人

價值觀已經係典型支那人，睇多兩頁，仆街真係支那人

係咪覺得好挫敗？明明打晒正體中文都俾人拆穿 算啦放棄啦，中國人係有陣柒味點都搣唔甩

屌你老母啦 你咪又係用支那拼音
生乜撚嘢啊
想打上吓話

鬼佬喜歡嘴大，啡啡地皮膚，當然要有波有羅果D

即係 Ariana Grande + 大波就最好

屌 洗碗唔沖走泡泡真係接受唔到
同左我鬼佬男朋友講佢話由細到大都係咁都冇事
屌你 洗潔精咁重化學成分 食咁多alkaline當食緊糉？

條友仲要話住左廿幾年

喺香港住左20幾年 你問我答

發覺鬼佬好like 瘦、眼細、嘴大呢類女仔
係亞洲人眼中唔屬於靚女 不過鬼佬好鐘意

又會咁橋既，一個話響英國10年但係打拼音，一個話響香港廿幾年，但係打殘體

洋腸

係真唔係
荷里活啲女星有邊個係咁

係咪成口British accent

一路睇佢啲文個腦一路浮現佢啲鄉音
真係一出世係支那雞 一世都係支那雞
支那人果種印記真係成世都抹唔甩

好似多數話題都同電視節目有關
低級趣味既reality show 有無例子
同埋會討論D咩

支那狗扮乜香港人

比你捉到

做咩呢個post咁多支那狗
又殘體又內地又蝗語拼音

樓主唔係唔知連登仔最眼紅人移民嫁咩
咪鬼再應落去啦

香港連登都係fucking asian你唔啱玩㗎啦

楊主，英國人係咪啲人講到真係咁假

又除寫又老外，扮咩撚野港女呀佢

血緣詛咒
d港漂黎香港一兩年轉用繁體，識香港朋友，去本地人餐廳，學廣東話，最後都死在價值觀手上被拆穿，佢地社會風氣養成d性格就係咁

唐人街起碼有一半係黑工

呢個真係見過d英國佬係咁
個時岩岩黎英國同人share屋住
睇住個英國佬洗碗沖一沖就算
隻碟仲有泡都當睇唔到咁

ture

無講
-打字方法 e.g 鞋
-choice of word e.g 老外、你媽
-心態
都表明樓主大陸人身分

乜連你地自己都以做大陸人為恥？
爭住做香港人呀？

而家spouse要住幾多年先可以入藉?
中途如果揾唔野做係咪無人幫?

未入到藉都睇手術免費?
如果係spouse visa有無呢D福利?

講聽英文勁定廢先？識女仔有鬼佬男友/ 老豆，但英文水平一般，我成日覺得佢地肉體溝通100分，精神語言溝通得50分

咁叫騎呢，尤其係最尾一點 睇落妳似交際花，成日去街蒲同玩

如果係真又幾誇 但英國係eu成員之一，成員國人民好似可以自由係eu成員國搵工，妳咁講係咪understate左呢個effect？我想像唔到一個國家有7成打工仔係expat

妳中文名有幾個字

睇左一陣，唔明點解好多人D 口吻都挑哂機咁。好似講贏樓主，串到人地顯得自己好超卓咁。係咪可以俾少少專重？

咁光明正大做野

意大利重誇張

Politics去邊都冇乜嗰範嘅選擇

其實香港都係咁

識貨

屌你老母 同個鬼佬 死返係英國啦

無圖都算
仲要係大陸人

errrrr
都啱嘅
到時香港都變撚左廣東省香港市

btw翻同返唔同, 下次留意返pls

點撚樣你係英國住呀？你開po甚至回覆時間都係英國零晨，夜訓如我都晨早訓撚咗啦
睇牙唔洗錢 你拎low income呀？又話你付出好多，英國有今日係靠我地新移民？

同伴侶點識
份人夠唔夠gentle
生活多唔多嘈交？

條友老吹多，疑點重重

想知道bno同bn分別大吾大？

咁大家都冇證據啫，又唔需要一開就質疑人地吧？

上spouse visa fb group睇啦
無你諗得咁簡單，簽張visa講到明no resource from public fund，nhs就免費嘅，但有啲情況你自己要買保險，否則無保期間你住嘅日數唔計數

我唔係想russell's teapot，但你都make sense少少呀
佢講啲野幾成真我睇唔透

支那廣東人扮咩自己友

好主觀啫，唔like 咪當笑料囉。

仲上連登

我想講

外來人同本地人都係抽咁多稅囉其實

吾

對brexit有咩睇法

就係無特別事先唔會出去食咋嘛，講到好似好奇怪咁

good catch

點解要係論壇扮香港人問答？

其實你直接開post話係中國人係英國住無問題，我哋唔地域歧視㗎

大陸人咁自卑，扮腥講人？？
反正都係中共國人嚟架啦，咁扮有意思咩？？？

樓主你意思係英國冇哂你依d外來物種 英國人就餓撚死哂？

不要再說了.jpg

我都係上年先比老婆矯正洗碗要沖泡
以前住屋企全家都係洗完唔沖泡

讀書

唔洗俾， 下年打算翻香港。

你唔識玩姐

manchester 或者倫敦
科技公司倫敦都好多

同意

係～

鬼佬覺得佢好正

唔緊要， 得啖笑

而家無啦。政府隔兩日check

其實我都習慣左， 屌都唔聽。
唯有買部dishwasher

係， 你黎旅行都可以。
只要你係英國領土而又有需要

都唔係個個係咁既

尊重？ 咩黎噶

我鍾意去邊就去邊？ 吹呀

夜晚失眠又唔得？
你自己電話去問下啦， surgeon 整智慧齒係唔洗俾錢

大學識
好謙虛， 尊重女人， 咩都俾我去選擇。 開頭同居有摩擦， 之後穩定左就好少嘈交

呃你做咩先

唔好意思， 無移過民

做緊什麼工？收入算上中下邊等？
英國脫歐亂局經濟有冇差到？點睇脫歐，支唔支持？英國人係唔係好mean?

唔支持脫歐～ 大部分支持既都係老人家
中等on 41k
英國人把口係賤， 但思想對比其他歐洲人會比較單純。